## A evasão do ensino superior e suas motivações 
- O presente trabalho almeja preencher lacunas acerca da evasão do ensino superior no Brasil, fundamentado de forma estatística as principais causas quem levam ao êxodo universitário.

•Assunto 
Educação
• Tema 
Educação publica/privada
• Delimitação 
Evasão no ensino superior 
• Problema 
A evasão do ensino superior e suas motivações 
